唔做就唔好咁多解釋

唔去69遊行既，
你地咪唔好去，
反正好多話去既最後都未必去。
唔做一樣野都要開個post，
唔關自己事，
去左都冇用，
仲小學雞到既然邊個紅人唔表態唔去就代表支持佢，
沉默好過，
我想講沉默系唔洗開個post出黎打飛機架，
大把人反對送中既都會嫌麻煩，又冇錢收，最後留系屋企打飛機好過架啦。
解釋即系掩飾，
下一句自重啦。

下定決心既，6月9日見啦。

雖然你講系 但內容豐富 態度工確
今次就搵少伯母一次